通訊辦驗對講機被指非法搜證 法官批不符現實

對被告有利，就唔睇下級法院案例
義被告不利，就睇下級案例

有請「有險可守」楊岳橋出黎講幾句

楊大狀彈票呀

楊岳橋從來無為佢既不實言論道歉！

呢個決定可以好嚴重
等同POPO將來做調查唔洗跟法例

從來都唔跟，只係而家做樣都唔做
仲有律政司做backup

就算最後佢唔採納佢地既證供
都已經比先例佢地呈堂。

以前暗地唔跟都仲搏有D冇膽唔敢做
而家係法庭同律政司比個膽佢地做

昨午控方表示首次聞說相關案例，申請下午休庭以作研究。辯方則指相關案例已到達刑事檢控專員的層面，質疑控方竟然不知悉。

辯方今再追問，究竟負責主問通訊局證人的律政司檢控官，是否明知有不利案例，但故意不向法庭提出。辯方強調此舉並非要追究個別人員，但提出相關觀點是控方責任。若確實控方人員故意隱瞞，將會影響未來司法覆核基礎，及影響本案訟費命令。惟郭棟明數次代替其隸屬律政司的副手回答，指該問題「無關痛癢」。但控方同意律政司作為檢控機關，對該案例應知情。

有下級法院既案例
仲不符現實？
區諾軒大聲公向上離咁遠，又可用sunny leung擺個大聲公係正黑警耳前既案例？

法官形容辯方提出的私人檢控或司法覆核是瑣碎無聊及具壓迫性，直言覆核勝算不大，亦相信律政司定會介入相關私人檢控，並撤銷申請。

呢條黨委法官都on9
私人檢控或司法覆核係另一單case,已經唔係你審
有司法迫害時,胡國興班老鬼話唔評論其他法官審案
呢條友干涉其他案件又點計

點解要post犬陽條link?

冇架 俾唔到實際阻嚇對面就會係咁架啦
中國人特質 唔見棺材唔流眼淚

有冇當年案例LINK?

你講個案例係點

辯方有冇用呢一點拗？

泥頭車成人都比人捉嫁啦

無約束力㗎
有無案例都唔關事
而且律政司上訴緊

應該要JR佢
關於非法搜證好嚴重下

都關乎公眾利益、警權無限大

蘇文隆判個次 無警界都入罪 無人jr
今次暴動罪 郭官都ban左無警戒下既招認
但一到對講機呢單又。。

司法敗壞

等比人制裁⋯⋯

Ted Yoho: 美國參議院將"香港自治法案" (HK Autonomy Act) 以特快方法處理！

針對那些破壞香港自治的中港官員，或有份侵蝕港人基本自由權利的人，作出嚴厲制裁，要他們承擔後果。

都要有人舉報先得
香港政黨同大律師公會一早笠左水
唔敢指控香港法官